鳩up派 - 美股有冇人開始止賺

都升左一段時間

岩岩經濟復甦開始酒麥撚嘢

開始止蝕
跌咗一半仲未跌完

諗緊止唔止蝕

你set上星期五收市價做止賺位
掂到上星期五收市價就止賺，繼續升就唔止賺

都未返晒家鄉

因為升硬 賺夠想俾其他人賺下

美股 止賺 go ahead, bye

止賺一半都好